{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25697",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 NJ"
    },
    "text": "宿泊施設は計31室の客室を保有しており、近くには1号線松炭駅があります。韓国語での案内サポートが可能で、イベントベスト利用レビューイベントに参加すると、毎月抽選で無料宿泊券または貸室券を受け取ることができます。駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、すべての客室でネットフリックスがご利用いただけます。また、簡単な朝食としてミニセルフバーが提供され、全客室ではWi-FiとPCが使用できます。電子レンジを利用するにはチェックインの際にフロントに要請してください。コンタクト洗浄ケースと洗浄液は客室内で提供され、ヘアアイロンを借りたい場合はフロントに身分証明書を提出する必要があります。また、洗濯機も利用可能で、駐車場も提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "31室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線松炭駅があります。"
        },
        {
            "question": "イベントベスト利用レビューイベントに参加すると何がもらえますか？",
            "answer": "イベントベスト利用レビューイベントに参加すると、毎月抽選で無料宿泊券または貸室券を受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような朝食が提供されますか？",
            "answer": "簡単な朝食としてミニセルフバーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックス、Wi-Fi、PCが利用できます。"
        },
        {
            "question": "電子レンジの利用方法はありますか？",
            "answer": "電子レンジを利用するにはチェックインの際にフロントに要請してください。"
        },
        {
            "question": "コンタクト洗浄ケースと洗浄液は提供されますか？",
            "answer": "コンタクト洗浄ケースと洗浄液は客室内で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンを借りるには何が必要ですか？",
            "answer": "ヘアアイロンを借りるにはフロントに身分証明書を提出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯機は利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 336
    }
}